
[DEBUG|open_api.py:313] 2020-10-20 15:48:27,518 > [00Z310] 모의투자 조회가 완료되었습니다
[DEBUG|open_api.py:1701] 2020-10-20 15:48:27,519 > _opw00018!!!
Traceback (most recent call last):
  File "C:/Users/hhong/PycharmProjects/bot/collector_v3.py", line 56, in <module>
    c.collecting()
  File "C:/Users/hhong/PycharmProjects/bot/collector_v3.py", line 41, in collecting
    self.collector_api.code_update_check()
  File "C:\Users\hhong\PycharmProjects\bot\library\collector_api.py", line 48, in code_update_check
    self.get_code_list()
  File "C:\Users\hhong\PycharmProjects\bot\library\collector_api.py", line 247, in get_code_list
    self.dc.cc.get_item()
  File "C:\Users\hhong\PycharmProjects\bot\library\daily_craw_config.py", line 132, in get_item
    self.code_df = pd.read_html('http://kind.krx.co.kr/corpgeneral/corpList.do?method=download&searchType=13', header=0)[0]  # 종목코드가 6자리이기 때문에 6자리를 맞춰주기 위해 설정해줌
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\util\_decorators.py", line 296, in wrapper
    return func(*args, **kwargs)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\html.py", line 1086, in read_html
    return _parse(
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\html.py", line 898, in _parse
    tables = p.parse_tables()
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\html.py", line 217, in parse_tables
    tables = self._parse_tables(self._build_doc(), self.match, self.attrs)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\html.py", line 736, in _build_doc
    raise e
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\html.py", line 717, in _build_doc
    with urlopen(self.io) as f:
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\site-packages\pandas\io\common.py", line 137, in urlopen
    return urllib.request.urlopen(*args, **kwargs)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 222, in urlopen
    return opener.open(url, data, timeout)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 531, in open
    response = meth(req, response)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 640, in http_response
    response = self.parent.error(
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 563, in error
    result = self._call_chain(*args)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 502, in _call_chain
    result = func(*args)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\urllib\request.py", line 752, in http_error_302
    fp.read()
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\http\client.py", line 471, in read
    s = self._safe_read(self.length)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\http\client.py", line 612, in _safe_read
    data = self.fp.read(amt)
  File "C:\Users\hhong\anaconda3\envs\py37_32\lib\socket.py", line 669, in readinto
    return self._sock.recv_into(b)
ConnectionResetError: [WinError 10054] 현재 연결은 원격 호스트에 의해 강제로 끊겼습니다

[GetPCIdentity] VER 3.2.0.0  build 2015.8.12

[GetPCIdentity] VER 3.2.0.0  build 2015.8.12

Process finished with exit code 1
